[推爆新屋嶺] 新屋嶺嘅義士唔係condom!!

佢地係入面所受嘅苦 黑警一定要10倍奉還

[手動轉]

點解我一直強調新屋嶺應被優先處理？
因為好不容易爭取到國際關注香港情況之後，發生響太子嘅事件係佢哋眼中，充其量都係「警察執法時不幸有市民死亡」，但新屋嶺則明顯係「殺人輪姦集中營」！
唔好忘記：太子站死者數目有限而新屋嶺死亡數目係與日俱增！而且太子站事件國際社會冇咁好理由干預，但新屋嶺可以係反人類罪行，國際社會比較大機會介入！！
所有人嘅公道都需要爭取，但明唔明白先後輕重之別？？
#生人要去救#救人

新屋嶺唔比人入都夠恐怖
到底咩原因先唔比啲太平紳士入
大家認為唔洗推爆嗎？

建議應舉行與新屋嶺有關嘅集會或遊行
全部人推爆新屋嶺
一定要迫黑警對外公開新屋嶺
同831太子CCTV同理
因為新屋嶺嘅野係切切實實發生咗
加上新屋嶺post經常性推唔郁

另外附上一張圖
大家加以反思

新屋嶺 係鬼屋

義士唔係condom

呢個大家都認同 唔可以齋係口號
不過 我地真係對新屋嶺係無辦法
佢地留得係新屋嶺一日就真係辛苦一日
強姦 虐打 酷刑
我地都幾肯定日日都發生緊

先唔講要釋放義士
呢個係五大訴求之一
肯定要嘅
但大家都知短期內 真係無機會

可唔可以集齊人馬 要求轉倉？
示威又好 簽名又好 集會又好 衝去新屋嶺又好啦
可以點做？唔可以畀佢地繼續受不人道對待

可唔可以搞次 係針對新屋嶺？

唔好得個講字 嗌口號就算
我地真係要做出嚟
要救人呀
救手足呀 佢地等緊我地救㗎！

新屋嶺申請禁制令搞成點？

瞓醒再推

pish

要集中打依條線

推 除左再傳新屋嶺發生咩事 救人出黎最緊要

我地要針對已證實發生咗嘅新屋嶺事件

【不見天日 不時傳出慘叫】

【嚴重骨折 警方全沒紀錄】

要求服哮喘藥遭拒

粗言穢語不斷喝罵

壹週刊：女被捕者目睹血人一字排開
新屋嶺私刑場 黑太陽811

每日諗起新屋嶺真係做乜都冇心機
希望快啲救得翻佢地出嚟

推 我覺得搵次搞果到 越早越好 你試諗下依加每一日都有手足係入面比人打比人輪 好想有次夢見自己去拆場救人

新屋嶺拘留所多名被捕者受傷 北區醫院護士透露部分人有不尋常瘀傷

推

有北區醫院護士透露，部分被捕人骨折情況嚴重。新屋嶺16歲抗爭者 成隻手只剩一層皮連住

義士唔係condom!
香港人唔可以習慣
唔可以善忘

咁大位核彈都唔理？
你地唔記得咗啦？

「核彈」：8.11被捕人脫骹及骨折需鑲金屬片及鏍絲

推 作為手足可以做到乜

Psuh

晚晚新屋嶺啲post都比人洗走哂
「齊上齊落」原來剩係口號嚟？

幫手推
義士唔係condom
所有手足都要救

推呀推到上熱門

冇錯
明明新屋嶺係咁撚咁撚嚴重

幫手推
義士唔係condom
所有手足都要救
推撚爆佢
新屋嶺太子831都一齊推爆

推唔到

好多單嘢要跟

我要真相呀

太子CCTV

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

真係要推比美國知 港版集中營

up

國際社會根本有哂料唔放出黎？
係有fc、有被自殺之前，就已經話有人因警暴而死亡

要多啲人一齊討論

我講左好多次入
個個即刻怕死甘 仆街

Push

721元朗恐襲 811新屋嶺酷刑輪姦 831太子站殺人滅口

source?

tui

淨係問下點解唔圍新屋嶺已經畀一堆連登仔狂咬

點解唔圍新屋嶺？

幫手

[已FC] 馬會取消跑馬地今晚所有賽事

因為高風險 人人自危

必推

幫推

班和理非驚到不停屈鳩我係黑警

各位勇武既巴打點睇？應否考慮組織一場營救行動？

Sunukling

高危風險囉 必須有勇有謀
一嚟就營救咁高lv?
緊係由低做起
簽名已做
跟住就集會

push

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

推 唔好再送手足入去啦

on9黑警

新屋嶺手足，大家記得你地，大家幫手推一推新屋嶺post,多d人討論先係做實事第一步，要多多多人關注注注注，推到泛民做嘢，太平紳士做嘢

推左先
太多post

推！

一定要推爆新屋嶺

義士唔係condom

推，話時話請問幾耐可以除P？我系6月9號準時比FB封鎖後申請連登既

外國開始知道。幫手推。。。

推啊

Pish